高山反應藥-Diamox

邊度買最平
問左幾間藥房最平5蚊粒